其實Andriod multi windows呢個功能係咪已經屌打ios

定係iphone都有

利申無知

ios好似有split screen , 不過我ipad用緊

一邊開chrome, 另一邊開sms, 用黎搶iphone 好有用

係

你覺得你會快過bot?

iphone用唔用到

真係有

我代表全部iPhone用家答你: 手機個screen咁細要split screen有鬼用咩, 垃圾gimmick野黎姐

係你iphone個screen細姐
an機宜家玩18:9，split screen不知幾正

用緊S8+，好少用到multi windows

iphone8 蘋果推18比9 同multi windows

如果係咁蘋果一定會整到好好用
係redefine手機split screen功能既重大日子

慢慢等

咁耐以嚟都唔知有無用多過十次